閃電被制裁11人有幾大獲

你地有冇睇邊個時事評論/經濟分析角度Channel介紹？

我睇開Joe Lee好似講得比較深入同全面，雖然好多都係佢假設性的Further explanation 解釋左之後落嚟點樣逐步影響到香港

睇開佢喺策略王爆粗屌人

賊略王反而無睇

睇左做閃電十一人

唔怕！ 香港有內地市場
本港律師可在大灣區提供服務 中大法學院有望吸引內地尖子

一樣

成個鐘不斷重複同一個點

講左個幾鐘，我睇張sdn被制裁人仕有乜後果張圖仲清楚過佢。
成日以為佢講重點啦，點知講講下又跳走左，去到最尾以為佢真係講話成條片最重要啦，d錢左去中銀咁點呢，佢老味，原來呢句野就係個重點，無結論既，無咩細解既，如果美國停左同中資銀行交易會點？完
呃膠左我聽個幾鐘，實際內容我諗人
15分鐘已經可以講完，4句入面，3句係廢話
頭20分鐘已經係，其實正路邊洗話比人知佢想講乜，簡介成20分鐘，你講野係快呀，但你都諗下人地聽果個想聽乜，講講下又跳走左，好難跟
btw 個sdn要講錯幾多次，講左成2個鐘都瘋狂講錯

應該冇事，香港班離地撚，外資全部奶共，就算唔聽美國講，人在香港，美國都未必郁到
林鄭仲好串咁話，佢仲用到FB

睇少d 9upper 拍片啦

條友最大問題你講咗出嚟，就係將10分鐘講完嘅嘢夾硬拖到一個鐘嘅直播，同埋思緒唔係好清晰，講嘢經常性重複同埋跳來跳去